今年有無雙糧/花紅？

今年公司生意一般, 只有雙糧無花紅…大家有無雙糧/花紅?

啱啱出咗花紅，下月出雙糧

雙糧無商量!

香港地冇雙糧既工搵鬼做
人工高又HEA既政府工例外

香港依家好多公司無雙糧淨係比花紅
我就係垃圾例子
做過三間公司都無雙糧, 無一間花紅比月薪多, 最多得半個月
依家垃圾公司仲要得1/3

bonus唔一定有, double pay就guarantee有

冇

我之前做果間係有14個月糧，而家呢間百無⋯⋯
果時年頭出左糧就買買買⋯⋯不知幾爽

我年年出左BONUS都會買樣野比自己.. 睇中呢隻錶.. 鐘意佢個款夠vintage!

公司固定7月出花紅，12月出雙糧

係啦… 搵錢都係為左享受… BTW, 呢隻幾好款丫, 要唔要15K?

乜都冇

好多Startup 既乜柒都無

有

唔洗! 萬一度~

都唔知而家咩經濟.... 有D公司好景未必有BONUS同雙糧....

跟本就唔關經濟好唔好
公司賺大錢又加得雞碎，又話要未雨綢繆
公司賺小D 又話前景唔明朗，要共度時艱
根本就係個個換晒話BONUS (甚至無) 刻薄D員工

香港地打工係咁ga la....

btw, 呢隻復古味濃…有玩味, good taste!! 11K入得過丫!

你買呢隻過1皮有power bank送喎, 果日去bontique睇錶個sales show過比我睇..幾正~… 你買時留意下啦

good! 知唔知個power bank有幾多mah?

上面3個tissot sales?

講隻Tissot講到惺惺相惜

咁大家上黎都係吹下水....... 傾下個市點....出左bonus買咩野都無咩所謂ge...好過無人應....靜鷹鷹....

5皮勁呀.... c hing平日搵好多

屌好撚on9
同啲賭波貼士page一樣 喺度自言自語

乜柒都無

雙糧已出 + 3000蚊聖誕利是（前幾年都冇利是）
年年都有花紅 今年可能仲多

冇花紅都算
我聽過有D公司 會將30日補假推埋落花紅到
跟住話公司今年生意唔好所以小小心意(花紅1萬)
但明顯公司係賺到傻 生意額比上年多左5倍
30日補假都已經=雙糧了 果間公司可以一個花紅MIX補假
比1萬就算數

點樣30日補假?
姐係之前D 同事紅日假期無假放? 定係AL??
依家D 公司真係閪到痴線

做邊行咁好

我個FD佢份工成日要OT
但唔會補OT水 會話補返鐘比佢
但儲儲下就好快變左30日假 唔係年假黎

唔屌過佢以為自己好撚型

咁睇真係今年有D公司都幾好生意....有D公司就衰到呢.......

唔計股息，我公司收晒皮
應該冇Bonus

仆街 今年自己部門賺多左錢
但轉個頭走去做面子工程走去洗晒
而家話唔好期望個bonus 咁大
我地成team 興過火屎

我做緊行B仔一向唔太差，好景嗰陣試過派幾年，依家都係派10個月到一年。
但眼見啲高層拎千萬千萬咁，就好唔甘心。

做緊bank
一年出兩次bonus
一次有兩三個月糧 聽講
利申 新仔 今年3月開始有

唔錯喎，sell side 好少再出咁仔

嘩..吹下水都比人X
ANYWAY..覆番上面...記得係1萬MAH... 唔講啦....

哇咁你個fd 咪蝕唔少
係我就企硬 bonus還bonus
time off還 time off

佢準備走啦
到時局佢老闆花紅同補假分開補水
佢果間物流公司真係好黑暗

上年有15萬花紅/冇雙糧, 希望今年都keep翻有呢個數就好

圖

無花紅無雙糧

出左花紅1個月糧

Sell 錶果part 笑4